<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
     Copyright (C) 2014-2015 The CyanogenMod Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="storage_setting_local_item">Gagnageymsla símans</string>
    <string name="no_phonestorage">Gagnageymsla símans er aftengd</string>
    <string name="perm_mic">Upptökuforitið þarf heimild fyrir aðgang að hljóðnema til að taka upp hljóð.</string>
    <string name="perm_storage">Upptökuforitið þarf heimild fyrir aðgang að geymslurými til að vista skrár.</string>
    <string name="perm_phone">Upptökuforitið þarf heimild fyrir aðgang að stöðu símans til að koma í veg fyrir hljóðupptöku á meðan símtölum stendur.</string>
    <string name="perm_micstorage">Upptökuforitið þarf heimild fyrir aðgang að hljóðnema til að taka upp hljóð og að geymslurými til að vista skrár.</string>
    <string name="perm_micphone">Upptökuforitið þarf heimild fyrir aðgang að hljóðnema til að taka upp hljóð og að stöðu símans til að koma í veg fyrir hljóðupptöku á meðan símtölum stendur.</string>
    <string name="perm_storagephone">Upptökuforitið þarf heimild fyrir aðgang að geymslurými til að vista skrár og að stöðu símans til að koma í veg fyrir hljóðupptöku á meðan símtölum stendur.</string>
    <string name="perm_allperms">Upptökuforitið þarf heimild fyrir aðgang að hljóðnema til að taka upp hljóð, að geymslurými til að vista skrár og að stöðu símans til að koma í veg fyrir hljóðupptöku á meðan símtölum stendur.</string>
    <string name="perm_unknown">Aðgangsheimildavilla, athugaðu stöðu heimilda í stillingaforritinu.</string>
    <string name="perm_toast">Nauðsynlegum heimildum var hafnað, virkjaðu þær í stillingaforritinu til að geta hafið upptöku</string>
    <string name="error_storage_access" product="nosdcard">Get ekki opnað USB-geymslurými. Gakktu úr skugga um að upptökuforritið hafi heimild til að nota geymslurýmið</string>
    <string name="error_storage_access" product="default">Get ekki opnað SD-minniskort. Gakktu úr skugga um að upptökuforritið hafi heimild til að nota geymslurýmið</string>
    <string name="notification_bg_content">Upptökuforritið er að taka upp\u2026</string>
    <string name="notification_stopped_content">Gripið fram í af símtali eða tónlist</string>
</resources>
